今日俾人昆咗90蚊。。。

今個禮拜零用用晒了

低質post

痴撚線港女

助養我

你咁難養

諗定個b叫咩名未

想要軒字尾

我好平㗎咋 10k一個月 買我啦

燒牙軒

okay成交